[
    {
        "randomId": 64
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    }
]